壞消息入貨、好消息出貨

就好似咸酸菜配牛歡喜一樣

咁你仲唔大手掃貨？

未開市，點掃呀

唔係出貨咩?

出正股
入put 7500

硬淡21000果陣都講緊同番說話
硬要同個勢相反行
而家死晒連條屍去咗邊都無人知

全世界都QE 做淡到底咩野心態

經濟唔好 唔代表股市會跌
因為QE d錢係流晒入股市先

經濟 同 股市十年前已經唔再掛鉤